The only people up at 3 a.m. are in love, lonely, drunk

or all three

is snooker

your name

At least you are in love dude

ho lonelone.... and ill

今天起各有日後

In different time zone

nah not really

ok u win

一聽上癮喎你

我做左人地隻兵

關我撚事咩戇鳩 又唔係我隻兵

我做左你隻兵

good
hand hand

汪

What's up bitch

等放工

呢個係個別例子

push